熊軍會戰勝歸來

熊軍 殺~~~
目標今日裂口底

熊軍信念永不磨滅

自我檢討ing